有冇人上唔到網，HKBN

如題，突然斷線

啱啱好似試咗一下

打過去搞完一大輪，話個光纖盒得power燈著唔正常
要叫人上黎整

我都係咁以為自己個水晶頭有問題，自己重新打過，點知都係成日無啦啦自己斷線

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
網上行光纖低至$105及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱